[Nihilism] 進擊的巨人好高質

最後個話講到巨人係人變，目的係透過"無意識"去放遂人，令佢地只會被低等既食欲所牽。